拜登都當選到 啲人仲有乜理由反IZONE

世界最大既選舉舞弊都入主到白宮
憑乜野IZONE冇得永續同要比人bully到咁

Er.....

IZONE hater :

izone 比咩人bully?

IZONE仲要有周庭支持

金唱片大獎連續兩年把IZ*ONE除名

IZ*ONE還IZ*ONE
周周還周周

不啦 班友成日空降前空降後點同佢地行落去
快d解散佢地就知平時係邊個罩邊個

空降登